馬航單野一早將搜索資金比晒家屬好過啦

1.6億美金/239 = 67萬美金

晒咁多錢搵條屍

支那人最興講：生要見人，死要見屍

呢單都唔知講咗幾多次

比家屬，真係要比

搜索資金，報大數都冇人知啦

有錢，睇下仲會唔會咁講

而家係咪仲未搵到墜落位置同黑盒？

收錢就改口：唔死都死咗咯,希望佢安息,使晒會再嘈過

期待解密文件